我求下你地唔好聽日玩地鐵同路面交通啦

公司今日出哂通知叫人拎電腦返去做野
就係驚聽日大家返唔到工
就算港鐵車長聽日唔罷工
大家都唔好搞到全香港既地鐵開唔到車同路面大塞車
真係搞得成一次罷工 示威者就識搞第二次架啦
平時睇歷史同新聞見到一個政權跪低前都有罷工
我仲想返工㗎

推

你地係咪8月5先罷㗎

應承我 聽日唔好搞到真係罷工ok?

淨係搞調景嶺站咪搭其他車返工囉